人地都話對你無意思

放棄la好嗎???????????????????????

==

我放棄唔到

識左幾耐

半年la

挑得半年
講到好似識左好耐放唔低咁

我代表樓主放棄la

愛係一個人嘅事

你識撚咩半年都係真感情

拍過拖？
未拍講咩真感情
叫單戀

定做多陣朋友好d

單戀都有感情既

係ge
冇你咁勁la
又男朋友又女朋友

好辛苦

我男女通殺

梗係la

知唔知自己衰咩先

笑番咪好

正太⋯⋯

哇有d心動

我都唔知係好事定壞事 成個正太咁

人地對我冇feel
即係咩都衰

求你唔好==

學咩人怕醜

好事la

我係嫌棄你

放棄吧搵個更愛你的

你冇眼光可憐

但係我覺得我愛唔到其他人

咁而家開心番未阿

你地平時相處係點

如果我話未 咁你會點阿

講下平時生活
宜家覺得佢唔係好想理我

傾得多唔多

咁你想我點

我都覺得自己煩住佢 好cheap

認真講句 如果佢表明無意思就真係無架啦
好難會回心轉意/感動到 （至少我未見過

我知吖, 你同我真係冇可能發展吖嘛, 我真係明㗎

我都放棄唔到

佢有咩好

your face your fate

對方對自己有冇好感 其實感覺到

絲究竟..佢有咩咁吸引你半年都唔放低呀~

我估係神秘感

唔嫌棄我

早晨

咁早阿==

乖啦，冇feel喇

痛足一個月